數據顯示: 抗爭人數只剩8千多人

二百萬三罷聯合陣線罷工公投結果

30個工會總票數為8,943票
議案一（反國安法）：同意有98%, 不同意1.72%, 棄權0.28%
議案二（發動罷工）：同意95.4%,不同意1.66%, 棄權2.9%

罷工門檻：只有20% (6個）工會通過議案二罷工/工業行動門檻，80% (24個）不通過。

總工會人數：16,975 (上升21.4%)
總投票率52.7%

Source:

Dgx Band Youtube訂閱人數: 8810人

在此呼籲咁多位手足
1. 加入工會
詳情:

2. follow&subscribe國歌團隊:
Youtube新channel:

新歌link:

Youtube舊channel:

IG:

FB:

Patreon:

另外 Dgx 進行緊一個國際文宣 MV計劃
英文好既可以幫手諗下歌詞 去連結國際人民

眾籌亦去到80%

你若放棄 誰佑我城?

推

加入工會

組織三罷

民族自強

香港獨立

光復香港

好多抗爭的人無票....

時代革命

連登咪只有8千人

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

垃圾

推手

講梗有票又唔投果d唔知諗乜
同埋重點係有工開既手足快d加入工會+subscribe願榮光團隊youtube channel

無票
但有叫人投票

仲罷乜撚野工，社渾時代已經結束，進入戰爭時代～

在此呼籲咁多位手足
1. 加入工會
詳情:

2. follow&subscribe國歌團隊:
Youtube新channel:

新歌link:

Youtube舊channel:

IG:

FB:

Patreon:

另外 Dgx 進行緊一個國際文宣 MV計劃
英文好既可以幫手諗下歌詞 去連結國際人民

眾籌亦去到80%

推呀

Push

講左好多次
有某幾個公會D會費真係太誇張
連入會費4位數字埋單
咁既情況 我會寧願捐比星火
而呢幾個行業都係有數以萬計潛在既手足係到

唔係話唔支持你
但有時要諗下自己既方法有無問題

借個位 立會事實處

駁唔到

P牌都幫你推，各位手足唔好當DGX團隊同埋工會手足係condom

推啊推啊

你唔好阻住班左膠收集油水啦

得閒飲茶算啦
準備移民
無成本嘅入工會投票都唔做

講抗爭？食屎啦 香港人

想知邊幾個工會

拉

乜尼po嚟

仲有TVB戰線

好撚多係學生嚟
收皮啦on9

無票投唔到可以點

重點:
在此呼籲咁多位手足
1. 加入工會
詳情:

2. follow&subscribe國歌團隊:
Youtube新channel:

新歌link:

Youtube舊channel:

IG:

FB:

Patreon:

另外 Dgx 進行緊一個國際文宣 MV計劃
英文好既可以幫手諗下歌詞 去連結國際人民

眾籌亦去到80%

64,615港島過萬+多區近千人喎

呢個時勢罷工根本就唔係時候
經濟差失業率又高,政府唔驚變自炒
加上之前散修修搞得太多次變狼來了
搞黃圈活動壯大聲勢仲好過三罷

行動少人唔係因為大家放棄
係大眾唔認同個活動嘅效用
當然宣傳不足,冇大台幫手吹雞都係問題
呢樣野多要得反連登反日程表班人
Tg有幾多人會用?

唔解決呢d問題好似今日西環一人和你sing嘅尷尬場面會越黎越多

重點
在此呼籲咁多位手足
1. 加入工會
詳情:

2. follow&subscribe國歌團隊:
Youtube新channel:

新歌link:

Youtube舊channel:

IG:

FB:

Patreon:

另外 Dgx 進行緊一個國際文宣 MV計劃
英文好既可以幫手諗下歌詞 去連結國際人民

眾籌亦去到80%

唔抗爭了~

全部都要人

香港金融業職工總會
同創建工程工會
起碼呢兩個

50趴算係咁啦
美國總統大選都係咁上下咋

方向正確

入唔到公會投毛毛咩，我有返工但睇晒咁多個公會都無資格入囉

推 行動post

push

金總冇join 到
唔關事

而家進入左個個都慣左時期

所以更加要手動轉比朋友

手把手咁去教佢地去做

項羽都係靠8000子弟兵起家

8000重新啟動

每人3個就24000

好快就可以燎原

香港人缺乏社運經驗, 有D野的確第一次做未必知點做先係最好, 但係你咩行動都未有既情況下叫我交4位數, 得罪講句, 實在係極不人性化, 我亦實在見唔到用呢個量既會費去做所謂公投前設會有任何成功既可行性.

真正公投理論上係唔應該收錢, 核實市民身份即可. 當然公投同公會開支涉及行政費用你每人收50-100我都覺得合理, 但四位數字係點解釋?

唔想鞭任何人但有無呢兩個公會既當事人上黎解釋下呢? 其他公會一般都收50-200蚊不等.

因為好多手足係大專生 所以根本冇得投

有道理

sorry我講得唔清楚
佢地係自己另外有個幾萬人既target 自己預早收左皮

可以follow願榮國channel同做tvb戰線

得閒有個吹晒雞既民陣大遊行咪又會多返人

用個文宣不足既工會同dgx utube做人數指標
你玩撚野咩

冇票

【反國安法後續行動預告】

雖然今次登記罷工會員人數低於十萬人數嘅底線，香港金總唔會發動罷工行動，但並唔等於反惡法行動會劃上句號😤

香港金總將會聯同其他工會 #香港會計手足工會、#政府非公務員職工總會、#香港貿易推銷及採購職工會、#香港旅遊業革新總工會、#香港資訊科技界工會、#香港寵物界工會、#社會及政治組織從業員工會 發動就反國安法嘅聯署行動，並同區議員合作收集市民就反國安法嘅聯署。收集聯署後，工會同區議會代表將會到G20國領事館遞交請願信，申述香港人反國安法意願並請求國際援助🆘️...
See more

十萬人

入會手續：
(1) 入會費每人100元，會費每季300元。

大家頂住

7月1號有冇得再搞黃金周

公眾假期
又可以騎劫七一「回歸」

應該正名為主權移交/港殤

個垃圾標題想點撚樣

on9到無倫既topic 拉

咁可以subscribe願榮光團隊youtube channel同埋做tvb戰線

有課金畀dgx，唔止subscribe

想投冇票投

721831101111

兩樣都有做

Sor for標題黨
重點: 加入工會同follow願榮光團隊

On9 topic自己踩自己

標題黨 + 情緒勒索

都岩 有d 會 先200

我入左果個420

不過算 都支持下

我希望大家第日吹雞時, 對公投既定義可以更加清晰明確, 同埋最重要係唔好link埋去入公會到
我明白公會要d活動去壯大人數, 但公投呢個字實在不宜濫用
你有咁多行業前設又要收人錢先比投 嚴格黎講同公投真係差好遠 衰d講句下次如果再係咁棧送子彈比對家駛.

公投 行動太勉強 香港人了
表態既野 而又冇人知可能會多d 人數

一嚟係係少人做marketing
二嚟係抗爭變咗質
成日話人偽黃/唔夠黃
二百萬人出嚟
點會冇人唔係為打卡(所謂偽黃行為)
但係嗰啲都會係百萬人組成嘅一部分
相反而家
黃個門檻set到咁高
批鬥完淨返嗰啲
咪就係你所謂嘅抗爭人數

唔好講呢d武斷洩氣嘢喇
學生點入工會呀

真

哩個就梗架喇！只係見話有投先係抗爭者條氣唔順啫

抗咩爭呀初選啦

其實次次見到你呢啲咁既標題撚 做乜9 姐
呃左人入黎又有咩幫助姐

仲ff罷工，武肺已經show左香港大部分行業罷工幾日冇撚用，政府部門長期唔開，銀行停分行成個月，零售遲開早收....

成個香港得黨鐵罷工，全線開唔到車先會有影響力

完全唔知有呢個選項。。。。。

工程巴下周二高院保釋覆核 跪求手足聲援

實用工程admin（工程巴 ）將於 6月23日 早上9:30 於高等法院進行保釋覆核，跪求大家到場聲援。

工程巴之後就要面對最高刑罰終身監禁的指控。無論結果如何，佢都希望大家從未忘記佢，可以陪佢面對。

*親友委託
*請先讓位比親友入庭
*同日同庭會有被判重囚一年社工劉手足進行保釋上訴 請也要聲援劉手足

Pish

講咗萬九幾次香港人係唔會罷工㗎啦點解仲冇人相信....

推 加入工會

Sorry標題唔好其實係行動post黎

㩒錯 推

再推

Sorry標題唔好其實係行動post黎
想叫人加入工會同follow願榮光團隊

代表你地係社會冇影響力零付出

好心痛你哋

唔好灰啦，今次第一次搞公投啫

不停推 等自己個眾籌post置頂 都唔緊要
但而家仲做埋標題黨咁推
我覺得夠喇真係

push
27003199

一息尚存

濕鳩topic

有心搞好革命第一步就唔好做標題撚先

相信美帝！唔驚！

抗爭到底

好老實，好撚憎哩款標題！簡簡單單叫人加入公會同follow 榮光團隊咪得

改另一個標題再開post

其實我覺得議案二應該由是否讚成發動罷工改為你會否參與罷工

你問應唔應為反對國家法罷工實答你應該

但係個問題係大部分人既心態係件事係啱既，但代價太大我唔想做

所以不如直接d問你會唔會罷

做晒 推

你話係咪係

我已經加入你個政治取態明顯嘅工會
交足會費 已經係表咗態
你工會已經有我授權
點解重要我投票去支持一個無乜爭議嘅決定
唔可以自己叫會員響應罷工?

好好地一個行動post都畀你標題搞到火都滾
on9

1/8000幫推

下我明明係二百萬分之一

最憎就輸撚

其實只要調整番好個心態，罷工可以好成功。罷工最核心既意義就係表達個人立場。所以根本唔需要太多計算，亦都唔需要同人哋比較，人地唔罷工係人地既事，只要做好自己本分身體力行去做就得。如果大家以呢種心態去罷工，實踐番罷工應有既意義，罷工一定成功

我所屬個公會聲稱自己個會章嘅問題所以冇搞到罷工公投啊，

你以為自己唔係就唔係

立即辭職全力抗爭告急

好多手足冇工開..

如果無特別服裝，4位數字好唔合理，開名啦

點解要用呢啲標題？
睇完心淡 8000唔洗計我喇

無人投 係代表罷工行唔通
屌你標題撚

講撚左幾多次
咪撚做標題黨

無人投

數下lihkg時事台有幾多人咪知

仲有幾多人，係堅持緊⋯

從你睇入工會嘅人數你已經知道有幾多個人想罷工
仲要入工會嗰啲未必全部會罷工添

唔好放棄呀

入工會，行動！！

白領工會＄50入會，利用電腦維生人士都有資格成為會員
呢個工會真係幫到盡啦，你識用電腦已經入到會

咩呀
連登仔唔係轉軚支持國安法咩？
仲反乜

入工會

係啦 輸啦

又話攬抄，又話擺工抗國安法，你地想點

ok 推

上面開左
唔重複廢事狙擊

係呀 收皮啦架啦大家

標題黨

辛苦哂

創建工程工會啲會費真係誇撚張

應該過左肺炎後便會清算

時機唔成熟
各公會無統計數據？
有幾多人入會唔知道？
再講而家已經唔係香港人事
係美國同中共競爭嘅時候
香港唯一可以做嘅就係等結果
如果個結果美國贏嘅
香港可以從中談條件
如果係中國贏嘅
香港要自己再另謀出路
抗議遊行文宣照做
但大形勢係要等到入冬

依家變左If we burn, we burn

仲要大家都知工程狗人工咩水位
普遍人工低過真地盤佬是常識吧
一野收人成千蚊

8000/700百萬
=?

咪係！仲要話因為長遠發展所以要收咁既價錢，問題係完全說服唔到人俾咁多會費係咪同時等於做到更多更有效既野出黎，就算教師人工咁高都只係交幾十蚊會費。

下個post再努力

咁點解你加入咗工會又唔去投票？
加入工會就支持罷工咩？

200萬人死淨8000幾人
黑警殺人殺得咁快

pish

你老母大學生唔俾投票

公投宣傳不足

其中一個

唔係咁多人知 宣傳不足

其實個日銅鑼灣遊行都有過萬既...

罷工呢樣野，我深信同路人係因為覺得唔work而唔表態多過轉中立，所以人數一定唔止呢個數

+1...

寧願投白票 果班垃圾

大專加dse嗰班都唔止8000人啦

垃圾topic

不是 大家一起抗爭 才會 看到勝利
而是 大家看到勝利 才會 一起抗爭

大家看在眼裏：
參與泛民初選的人數愈多
得到最終勝利的機率愈小

我係whatsapp group send出去
得一兩個人覆
明明全部人之前都有出過嚟

屌你老母吹夠淡風未啊？
係咪黃嘅就一定要支持罷工
係咪黃嘅就一定 Sub 條 channel

係啊係啊
得返八千人啊
唔好撚搞啦一齊

下次努力

Lm

搞罷工多鳩餘

推呀推呀推

今次國安法罷工公投存在已有問題
民意係壓倒性 根本唔使公投
唔止今次過唔到 重展現咗新公會嘅問題
一新工會無牙力 投票數低
二決定失當 日期改 而今次罷工要公投 下次係咪又要公投? 無公投又如何服眾?
三無朋友 無政黨 政治團治 媒體力推力撐今次工會公投

你呢個估算仲衰撚話偽進制
有冇諗過有幾個工會係冇公投

老實講，榮光唱左成年，大家話係國歌，但唔sub條channel，你過意得去？上次DGX先開post跪求大家sub

用呢個數據唔公道

唔好撚玩啦
有咩過意唔去啊？
陳奕迅條 Channel 都唔係個個 Sub 啦
KKBOX / iTunes 聽歌駛唔駛同你交代？

係啦係啦
依家得返八千個同路人啦
輸咗啦
OK? 開心未？滿意未？

成900會費 ，唔係話比唔起，但人地其他會都係100-400內，唔明點解佢收咁高，到底財政果度點用，BTW 會員先得唔夠1千

1000蚊都唔俾
唔好諗住工會有資源做嘢
自己食飯幾舊水一餐,工會1000蚊一年你就話貴
咁算啦,咪撚搞工會

堅持

講真咁啲會費用咗去邊先？
如果啲人唔覺得工會有用，你點逼人join?

根本成個策略就好差，將工會同三罷捆綁埋一齊
本身工會先得個萬幾人，點樣可以幻想到一下子要成10萬人會入會？

然後幾千人投票就話抗爭完了

垃圾標題

去咗邊你咪問工會囉
你唔信佢咪唔好入囉

我就係想講上年搞大三罷，就話冇工會
依家有工會，又唔係個個月一千蚊，一年先一千蚊會費
入唔入自行決定，冇人迫到你
冇人入會個工會咪自然收皮
咩工業行動、罷工以後唔駛再講
起碼唔會俾假希望大家都係好事

下下都要投票
本身就ON9

樓主你戇撚鳩？

老老實實
擺工真係冇得搞
你擺得一日，都擺唔到兩日
你擺得兩日，都擺唔到兩個禮拜
你擺到兩個禮拜，都擺唔到兩個月
你兩個月都擺唔到，你想個政府會跪低？

私人企業罷工係零作用，完全威迫唔到個政府

罷工好難叫人
好多人都已經無工開
例如上年出黎空姐，機師 etc
好多手足唔係公務員，學生
疫情已經多左好多年失業

而家攪罷工係錯時間

預左比人鬧，但係攪手都要認真諗下

所以咪好多人無入囉

同意工會罷工係假希望，但無必要將三罷同工會捆綁
民意嚟到隨時一日都可以三罷，雖然唔知仲有無可能

連上年最高峰士氣嘅時候都做唔到大三罷
有咩可能以後做到，仲要唔靠工會

好過意得去
黃包括泛民本土派獨派眾志fans等等
有人支持罷工 又大把人反對
有人鍾意首歌 又有人唔鍾意
有人聽到喊 都有人聽到扯火
每個人都有自由意志
冇任何kol或者channel是必要sub

無論工會定係呢條channel
幾多人join，開啲post拎幾多正評
全部已經準備反映埋個民意架喇
唔好輸打贏要覺得要有幾多人支持先叫值
仲有 收返埋啲大台口吻

屌你老母垃撚圾標題黨
仆街死啦

榮光出左成年，一個sub都唔值得，香港人都係收皮算啦
講就國歌，少少尊重都無，dgx真係好似田漢，安全套一個

哦好灰心？屌埋老母添喎為左條channel得8千人sub？

所以？街我出 遊行我去
錢我俾過星火 有幫襯開黃店
但我唔buy工會罷工
仲有唔sub條channel
我關心啲好灰既義士
冇興趣關心為條channel而灰既你

我係二百萬人入面 只係唔係呢8000人
咁我就唔係同路人? 或者是必要交代？

唔好撚搞呢啲 好撚煩呀屌你老母

唔係我個人層面既問題
係對成個行業既打工仔 抗爭者陣營 as a whole 覺唔覺得一野咁樣比一千蚊係值

做人唔好咁離地啦
你而家係討論緊點樣數以百萬計既人響應罷工
從來都唔係我同你肯唔肯比既問題

慢慢屌啦，大不了一齊死香港做藝術要乞食，你地慢慢玩

樓主分化 blocked

as a whole我淨係知連上年都搞唔成嘅大三罷
有乜理由無啦啦會成功

冇錯，有工會都唔代表會罷工成功
但當工會係一個渠道連繫同業
又有乜唔好

經費問題都係要你問返工會
睇你信定唔信，信咪入囉

工會表哂態，明顯係同路人嘅
我個人願意俾呢一千蚊

Be Water, my friend.

依家戰線已經變咗國際線，美中對抗、國安法、追究武漢肺炎責任。由美國去對付支共，我哋要be water，繼續黃店消費，唔幫襯藍店唔坐黨鐵。

另外家陣最緊要係芒實肥佬黎李柱銘會唔會為唔立國安法轉而支持本地立廿三條，好多人無留意依樣嘢。

Be water, be water, be water。唔係成日出嚟和你Lunch大叫俾黑社會逗、無理拘捕。

真係唔知

Pushhhh

[/size=6][/red][/b]算撚數啦
個個都等經濟復甦搵返失去既錢
好多人都要供樓養妻活兒
自己都搞唔掂又點理你地
仲有好多人都知，已經輸左
香港已死，你再搞乜都冇撚用
上面已經話明俾你聽，佢既態度就係強硬
你可以繼續打國際線，冇問題
但制裁冇人會驚，阿爺可以無限印銀紙
高官本身已經家底厚，去唔到美國咪去第二度
反正個個已經住緊千幾二千呎既單位/獨立屋
你呢? 瞓劏房啦
所以個個而家心態係，儲錢移民走佬
上街?不了。 萬一有左案底走都走唔到
雖然你見好多國家都話幫抗爭者
但你都要諗下，人地國家唔係善堂來
唔係一定實收你
都係個句，留返有之軀走吧啦，完

連公投都咁失敗咗
如果一嚟就罷工咪仲柒 d 人連投票都唔投 到時更加冇人罷啦
根本罷工就係要公投 工會唔係一言堂

不同意果D白痴去投乜撚嘢呀？

我咁都叫屌，你地玩埋我一份算

係，大把人都知，但唔肯接受呢個情況不嬲都話高官黑警拎住香港份糧都做上等人

2百三本來就係打算綁埋一齊推高個公會人數
想一石二鳥失敗咗計錯數，開PC嗰陣話好有信心到6萬人

攬炒拍咩比人秋後?
冇得做咪唔好做囉

佢搞個問卷調查先好過咁核突搞公投
全部人得萬幾，一個公會頂多千幾
做問卷調查有幾難

金融公會計條數仲誇張
10萬
真係難以唔產生其他懷疑

樓主,就係樓上有呢啲人
你話香港有幾多個人會想罷工呀

人地好有信心推三罷㗎
搞公會嗰班都唔撚明啲打工嘅諗緊乜

算啦

香港人冇subscribe/畀credit習慣榮光同不屈明明好凝聚人心。
罷工話有包袱罷唔到都算，一個subscribe當鼓勵下同路人到底係有幾難叫人subscribe就叫大台，幾時到叫人食黃店就剝削自由/話捐612係打劫？

其實係，有啲期望過高。連登已經代表唔到廣泛民意/做到上年嘅宣傳效果唔好以為連登推下post就推到件事。反而洗下facebook啲群組，好多人（尤其30-50嗰班）會主動forward。

算吧啦

呢條線行唔通要講幾多次先有人聽

學生手足已成condom?